有冇人同我一樣而家出街已經唔戴口罩

今朝起身一睇ig，見到個個落老蘭玩 10個有9個半都冇戴口罩 淨返嗰半個就淨係戴一半咁其實你地平時出街做咩仲要戴口罩啫 平時條街仲冇琴晚老蘭咁密集啦

好似玩小次會死咁就算真係要出去玩 明知咁撚多人就好心戴住個口罩啦

新一輪既蘭桂坊群組唔知會幾時爆出黎呢

口罩對我嚟講等於入場卷
冇戴口罩公共交通工具上唔到, 餐廳又唔俾入

真 根本係順應民眾而戴 而唔係驚肺炎

真係好on9
冇口罩唔俾入餐廳
但入到餐廳又除口罩食嘢

戴住口罩唱榮光
d 狗都發現唔到

睇你表演戴口罩食野

所以咪話on9

根本唔使戴口罩